點解電視新聞播度員，無人戴口罩？

佢地真係唔識嫁喎

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

社交場合唔使戴口罩呀嘛

戴咗會講唔到嘢